［突發！！！］其實...........

命運就像大廈，如都市幻化

夠薑接龍玩，其實開頭既歌

其實毒撚一個更開心

其實 我最想貪多一點

Ok

其實我已經算很欣賞你

這些都是這樣嗎？你自己也不是很清楚了。但我想你一定可以找到答案。那樣對你的心也隨著歲月流逝誤差正負電子產品需求增加⋯⋯

我介意, 假瀟灑的你, 為何誤會罵戰後, 你忍心不睬不理.

其實自命受苦都只因我能離不離

如果 豆腐唔能滑

其實沒有一種安穩快樂 永遠也不差

你不愛我 才共我

洗撚你講

是無聊日子

仆街接唔到

其實傷心都不過為愛

其實我想 躲於你附近

其實我會妒忌我會擔心魔鬼搶走你

其實我記得 曾被愛的感覺

好似係：何時我會妒忌

2樣都有